小試牛刀 2018-19年度賽馬 屠馬會大計

每個賽馬日集中一兩場慢慢分析 一齊傾下

5/9 第三場已完成，心水如下
1,7,8都好鍾意
1號穩陣 操練係最好既一隻 唯一驚死磅多
7號就老馬搏得就搏 靚檔埋檔放到頭三甲應穩
8號就望佢進步 加罩谷前途 如今場多馬搶 佢內檔入直路 韋達係入邊搵位一衝可贏埋

冷門 跑番首本路途而唔報開鑼日四班1400減分既10號 可拖

5號 蔡約翰馬 試閘靚但未試過閘兼大熱 得2.7 就真係唔抵搏

總結:
勁飛聖 要風得鋒 珍珠寶 （冷門可拖雷超）